Multiplier: 0.1   Input Pitches: A,A#
	Key: A	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Lydian
	Key: B	Scales: Melodic Minor
	Key: C	Scales: Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: E	Scales: Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Mixolydian
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian

Multiplier: 0.2   Input Pitches: A,A#,B
	Key: B	Scales: Melodic Minor
	Key: C	Scales: Melodic Minor
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 0.3   Input Pitches: A,A#,B,C
	Key: C	Scales: Melodic Minor
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 0.4   Input Pitches: A,A#,B,C,C#
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 0.5   Input Pitches: A,A#,B,C,C#,D
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 0.8   Input Pitches: A,B,C#,D#,F
	Key: A	Scales: Whole Tone
	Key: B	Scales: Whole Tone
	Key: C#	Scales: Whole Tone
	Key: D#	Scales: Whole Tone
	Key: F	Scales: Whole Tone
	Key: F#	Scales: Melodic Minor
	Key: G	Scales: Whole Tone

Multiplier: 0.9   Input Pitches: A,B,C,D,D#,E,F#
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 1   Input Pitches: A,B,C,D,E,F,G
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor
	Key: B	Scales: Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian
	Key: D	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: E	Scales: Phrygian
	Key: F	Scales: Lydian
	Key: G	Scales: Mixolydian

Multiplier: 1.3   Input Pitches: A,B,C,C#,E,F#,G
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 1.4   Input Pitches: A,C,C#,E,G
	Key: D	Scales: Melodic Minor
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 1.5   Input Pitches: A,A#,C,C#,D,F
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 1.6   Input Pitches: A,B,C,D,F
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: B	Scales: Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: E	Scales: Phrygian
	Key: F	Scales: Lydian
	Key: G	Scales: Mixolydian

Multiplier: 1.7   Input Pitches: A,A#,C,D,D#,F#
	Key: G	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 1.8   Input Pitches: A,B,C,C#,D,E,F#
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 1.9   Input Pitches: A,B,C#,D#,F,G
	Key: A	Scales: Whole Tone
	Key: B	Scales: Whole Tone
	Key: C#	Scales: Whole Tone
	Key: D#	Scales: Whole Tone
	Key: F	Scales: Whole Tone
	Key: G	Scales: Whole Tone

Multiplier: 2   Input Pitches: A,C,C#,D,D#,F#,G
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 2.1   Input Pitches: A,C#,D#,G
	Key: A	Scales: Whole Tone
	Key: A#	Scales: Melodic Minor
	Key: B	Scales: Whole Tone
	Key: C#	Scales: Whole Tone
	Key: D#	Scales: Whole Tone
	Key: E	Scales: Melodic Minor
	Key: F	Scales: Whole Tone
	Key: G	Scales: Whole Tone

Multiplier: 2.2   Input Pitches: A,C#,E
	Key: A	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Lydian
	Key: D#	Scales: Locrian
	Key: E	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Phrygian
	Key: G	Scales: Lydian
	Key: G#	Scales: Phrygian	Locrian

Multiplier: 2.3   Input Pitches: A,A#,D,E
	Key: A	Scales: Phrygian
	Key: A#	Scales: Lydian
	Key: B	Scales: Melodic Minor
	Key: C	Scales: Mixolydian
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: E	Scales: Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian
	Key: G	Scales: Melodic Minor	Dorian

Multiplier: 2.5   Input Pitches: A,B,C,D,E,F,F#
	Key: A	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 2.6   Input Pitches: A,B,C#,D,E,F,G
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 2.7   Input Pitches: A,C,D,F
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Lydian
	Key: B	Scales: Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Phrygian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: E	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian

Multiplier: 2.8   Input Pitches: A,C,D#,F,F#
	Key: A#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 2.9   Input Pitches: A,A#,C#,D#,E,F#
	Key: C#	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 3.1   Input Pitches: A,C,D,D#,F#
	Key: E	Scales: Melodic Minor
	Key: G	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 3.2   Input Pitches: A,C#,D,D#,G
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 3.5   Input Pitches: A,B,C,D#,E
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: E	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 3.6   Input Pitches: A,C,E
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian
	Key: A#	Scales: Lydian
	Key: B	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: E	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Lydian
	Key: F#	Scales: Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian

Multiplier: 3.7   Input Pitches: A,C#,E,F
	Key: D	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: F#	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 3.8   Input Pitches: A,D,F
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Lydian
	Key: B	Scales: Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: E	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian

Multiplier: 3.9   Input Pitches: A,A#,D,D#,F,F#
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 4   Input Pitches: A,A#,D#,E,F,F#,G
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 4.1   Input Pitches: A,A#,E,F,G
	Key: A	Scales: Phrygian
	Key: A#	Scales: Lydian
	Key: C	Scales: Mixolydian
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: E	Scales: Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian
	Key: G	Scales: Melodic Minor	Dorian

Multiplier: 4.4   Input Pitches: A,B,F#
	Key: A	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Mixolydian
	Key: C	Scales: Lydian
	Key: C#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: D#	Scales: Locrian
	Key: E	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Lydian
	Key: G#	Scales: Phrygian	Locrian

Multiplier: 4.5   Input Pitches: A,A#,C,F#,G
	Key: A#	Scales: Melodic Minor
	Key: G	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 4.7   Input Pitches: A,B,C,D,F#
	Key: A	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: B	Scales: Phrygian
	Key: C	Scales: Lydian
	Key: D	Scales: Mixolydian
	Key: E	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor
	Key: F#	Scales: Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian

Multiplier: 4.8   Input Pitches: A,A#,B,C,C#,D,G
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 5   Input Pitches: A,B,C,C#,D#,E,G
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 5.1   Input Pitches: A,C,C#,E,F,G
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 5.3   Input Pitches: A,C#,D,F#
	Key: A	Scales: Major,Ionian	Mixolydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian
	Key: C#	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Lydian
	Key: E	Scales: Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian
	Key: G	Scales: Lydian
	Key: G#	Scales: Locrian

Multiplier: 5.4   Input Pitches: A,D,G
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Mixolydian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Lydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Mixolydian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: E	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian

Multiplier: 5.5   Input Pitches: A,D#
	Key: A	Scales: Whole Tone	Lydian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: B	Scales: Whole Tone	Mixolydian
	Key: C	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: C#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Whole Tone
	Key: D	Scales: Phrygian
	Key: D#	Scales: Whole Tone	Lydian	Locrian
	Key: E	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: F	Scales: Whole Tone	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Whole Tone
	Key: G#	Scales: Phrygian

Multiplier: 5.6   Input Pitches: A,A#,D#
	Key: A	Scales: Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: C	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Phrygian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: F	Scales: Mixolydian
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 5.7   Input Pitches: A,B,D#,E
	Key: A	Scales: Lydian
	Key: B	Scales: Mixolydian
	Key: C#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor
	Key: D#	Scales: Locrian
	Key: E	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: F#	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: G#	Scales: Phrygian

Multiplier: 5.9   Input Pitches: A,A#,C,C#,E,F
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 6.1   Input Pitches: A,A#,D,D#,E,F#,G
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 6.2   Input Pitches: A,A#,D#,E,F,F#,G
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 6.3   Input Pitches: A,B,D#,F,G
	Key: A	Scales: Whole Tone
	Key: B	Scales: Whole Tone
	Key: C	Scales: Melodic Minor
	Key: C#	Scales: Whole Tone
	Key: D#	Scales: Whole Tone
	Key: F	Scales: Whole Tone
	Key: G	Scales: Whole Tone

Multiplier: 6.5   Input Pitches: A,B,F,F#,G
	Key: A	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 6.6   Input Pitches: A,B,F#
	Key: A	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Mixolydian
	Key: C	Scales: Lydian
	Key: C#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: D#	Scales: Locrian
	Key: E	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Lydian
	Key: G#	Scales: Phrygian	Locrian

Multiplier: 6.9   Input Pitches: A,B,C,C#,G
	Key: D	Scales: Melodic Minor
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 7   Input Pitches: A,A#,B,C,C#,D,G
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 7.1   Input Pitches: A,B,C,D,D#,G
	Key: C	Scales: Melodic Minor
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 7.2   Input Pitches: A,C,D#
	Key: A	Scales: Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: C	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: C#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: D	Scales: Phrygian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: E	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: F	Scales: Mixolydian
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 7.3   Input Pitches: A,C,C#,E
	Key: C#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 7.4   Input Pitches: A,C#,F
	Key: A	Scales: Whole Tone
	Key: A#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: B	Scales: Whole Tone
	Key: C#	Scales: Whole Tone
	Key: D	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: D#	Scales: Whole Tone
	Key: F	Scales: Whole Tone
	Key: F#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: G	Scales: Whole Tone

Multiplier: 7.5   Input Pitches: A,A#,C#,D,F#
	Key: B	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 7.8   Input Pitches: A,A#,D,D#,E
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 7.9   Input Pitches: A,B,D,E,F
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: B	Scales: Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian
	Key: D	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: E	Scales: Phrygian
	Key: F	Scales: Lydian
	Key: F#	Scales: Melodic Minor
	Key: G	Scales: Mixolydian

Multiplier: 8.1   Input Pitches: A,B,C#,D,F,G
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 8.2   Input Pitches: A,B,C,D,F
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: B	Scales: Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: E	Scales: Phrygian
	Key: F	Scales: Lydian
	Key: G	Scales: Mixolydian

Multiplier: 8.3   Input Pitches: A,C,D#,F#
	Key: A#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: C#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: E	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: G	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 8.4   Input Pitches: A,A#,C,C#,D#,E,F#
	Key: C#	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 8.6   Input Pitches: A,C,C#,D,D#,F#,G
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 8.7   Input Pitches: A,C#,D#,G
	Key: A	Scales: Whole Tone
	Key: A#	Scales: Melodic Minor
	Key: B	Scales: Whole Tone
	Key: C#	Scales: Whole Tone
	Key: D#	Scales: Whole Tone
	Key: E	Scales: Melodic Minor
	Key: F	Scales: Whole Tone
	Key: G	Scales: Whole Tone

Multiplier: 8.8   Input Pitches: A,C#,E
	Key: A	Scales: Major,Ionian	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian	Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Lydian
	Key: D#	Scales: Locrian
	Key: E	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Dorian	Phrygian
	Key: G	Scales: Lydian
	Key: G#	Scales: Phrygian	Locrian

Multiplier: 8.9   Input Pitches: A,A#,D,E
	Key: A	Scales: Phrygian
	Key: A#	Scales: Lydian
	Key: B	Scales: Melodic Minor
	Key: C	Scales: Mixolydian
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: E	Scales: Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian
	Key: G	Scales: Melodic Minor	Dorian

Multiplier: 9.1   Input Pitches: A,B,C,D,E,F#
	Key: A	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: B	Scales: Phrygian
	Key: C	Scales: Lydian
	Key: D	Scales: Mixolydian
	Key: E	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor
	Key: F#	Scales: Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian

Multiplier: 9.2   Input Pitches: A,B,C#,D#,E,F,F#
	Key: F#	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 9.3   Input Pitches: A,C,D,D#,F,G
	Key: A	Scales: Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian
	Key: C	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: D	Scales: Phrygian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: F	Scales: Mixolydian
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor

Multiplier: 9.4   Input Pitches: A,C,D#,F,F#
	Key: A#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 9.5   Input Pitches: A,A#,C#,E,F,G
	Key: D	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 9.6   Input Pitches: A,A#,C#,E,F
	Key: D	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 9.8   Input Pitches: A,A#,C,D,E,F#,G
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 10   Input Pitches: A,A#,C,C#,D#,F,F#
	Key: A#	Scales: Harmonic Minor	Melodic Minor

Multiplier: 10.1   Input Pitches: A,B,C#,D,E,F,F#
	Key: F#	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 10.2   Input Pitches: A,C,D,E,F#
	Key: A	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: B	Scales: Phrygian
	Key: C	Scales: Lydian
	Key: D	Scales: Mixolydian
	Key: E	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor
	Key: F#	Scales: Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor

Multiplier: 10.4   Input Pitches: A,D,D#,E,F,F#,G
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 10.5   Input Pitches: A,D#,E,F,F#,G
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 10.6   Input Pitches: A,E,F,F#,G
	Key: A	Scales: Melodic Minor
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 10.7   Input Pitches: A,F,F#,G
	Key: A	Scales: Melodic Minor
	Key: A#	Scales: Melodic Minor
	Key: G	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 10.8   Input Pitches: A,F#,G
	Key: A	Scales: Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: A#	Scales: Melodic Minor
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Phrygian
	Key: C	Scales: Lydian
	Key: C#	Scales: Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Mixolydian
	Key: E	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian
	Key: F#	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Lydian

Multiplier: 10.9   Input Pitches: A,G
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Whole Tone	Dorian	Phrygian	Mixolydian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Lydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Whole Tone	Phrygian	Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Whole Tone	Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Mixolydian
	Key: D#	Scales: Whole Tone	Lydian
	Key: E	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Whole Tone	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Whole Tone	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian

Multiplier: 11   Input Pitches: A
	Key: A	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Whole Tone	Pentatonic	Dorian	Phrygian	Lydian	Mixolydian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Lydian
	Key: B	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor	Whole Tone	Dorian	Phrygian	Mixolydian	Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian	Melodic Minor	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Whole Tone	Phrygian	Locrian
	Key: D	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Pentatonic	Dorian	Phrygian	Lydian	Mixolydian
	Key: D#	Scales: Whole Tone	Lydian	Locrian
	Key: E	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Mixolydian	Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Whole Tone	Pentatonic	Lydian	Mixolydian
	Key: F#	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian	Phrygian	Locrian
	Key: G	Scales: Major,Ionian	Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Whole Tone	Pentatonic	Dorian	Lydian	Mixolydian
	Key: G#	Scales: Phrygian	Locrian

Multiplier: 11.1   Input Pitches: A,A#
	Key: A	Scales: Phrygian	Locrian
	Key: A#	Scales: Major,Ionian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Lydian
	Key: B	Scales: Melodic Minor
	Key: C	Scales: Melodic Minor	Dorian	Mixolydian
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Phrygian
	Key: D#	Scales: Lydian
	Key: E	Scales: Locrian
	Key: F	Scales: Major,Ionian	Mixolydian
	Key: G	Scales: Natural Minor,Aeolian	Harmonic Minor	Melodic Minor	Dorian

Multiplier: 11.2   Input Pitches: A,A#,B
	Key: B	Scales: Melodic Minor
	Key: C	Scales: Melodic Minor
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 11.3   Input Pitches: A,A#,B,C
	Key: C	Scales: Melodic Minor
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 11.4   Input Pitches: A,A#,B,C,C#
	Key: C#	Scales: Melodic Minor
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 11.5   Input Pitches: A,A#,B,C,C#,D
	Key: D	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 11.8   Input Pitches: A,B,C#,D#,F
	Key: A	Scales: Whole Tone
	Key: B	Scales: Whole Tone
	Key: C#	Scales: Whole Tone
	Key: D#	Scales: Whole Tone
	Key: F	Scales: Whole Tone
	Key: F#	Scales: Melodic Minor
	Key: G	Scales: Whole Tone

Multiplier: 11.9   Input Pitches: A,B,C,D,D#,E,F#
	Key: E	Scales: Melodic Minor

Multiplier: 12   Input Pitches: A,B,C,D,E,F,G
	Key: A	Scales: Natural Minor,Aeolian	Melodic Minor
	Key: B	Scales: Locrian
	Key: C	Scales: Major,Ionian
	Key: D	Scales: Melodic Minor	Dorian
	Key: E	Scales: Phrygian
	Key: F	Scales: Lydian
	Key: G	Scales: Mixolydian

